[尋失物]五點一新蒲崗往觀塘268c唔見咗個袋

有無巴絲打咁岩係架車執咗個袋？
米白色大帆船袋，入面有個細袋放咗重要嘢同銀包
入面有我女朋友送俾我嘅禮物 買唔番。。。
執到嘅請還番俾我

搵左站頭未

揾咗 話無
喺下層

下層多數廢老師奶拎左走

咁鬼賤格
咁有無巴絲見到老豆老母拎住咁嘅袋

推

多謝巴打

推 希望你搵得返

袋上面有個袋鼠圖案，啡色帶，啡底

多謝巴打幫推

禁錯

幫推!!
頭先我係葵芳小巴執到銀包

多謝巴打
巴打你好好人希望個位人兄都揾番啦

算啦 我之前跌左部電話 都無左影